% !TeX program = xelatex
% !TeX encoding = utf8
% !TeX spellcheck = ru_RU_yo
% !BIB program = bibtex8

\begin{titlepage}
    \thispagestyle{titlestyle}
    \newpage

    \begin{center}
        Министерство науки и высшего образования Российской Федерации\\
        Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего образования\\
        \MakeTextUppercase{Томский Университет Систем Управления и Радиоэлектроники (ТУСУР)}\\
        Кафедра комплексной информационной безопасности электронно-вычислительных систем (КИБЭВС)
    \end{center}

    \vspace{5em}

    \begin{center}
        \MakeTextUppercase{Исследование транзисторного усилителя с резистивной нагрузкой}\\
        \vspace{1em}
        Отчет по практической работе №1 по дисциплине <<Электроника и схемотехника>>\\
    \end{center}

    \vspace{4em}

    \begin{flushright}
        \begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
            \begin{flushleft}
                Выполнил:
                Студент гр.728-2\\
                \underline{\phantom{aaaaaaaaaaaaaaa}} Полонский Е. В.\\
                \today\\
                \vspace{2em}
                Руководитель\\
                Преподаватель кафедры КИБЭВС\\
                \underline{\phantom{aaaaaaaaaaaaaaa}} Семенов А. С.\\
                \underline{\phantom{aaaaaaaaaaaaaaa}}
            \end{flushleft}
        \end{minipage}
    \end{flushright}

    \vfill

\end{titlepage}
\clearpage
